XR 既Haptic touch究竟係咩既一回事？

有冇高手解釋下？

Hold實果陣比返3D touch果種震動feel比你

即係無3d touch